{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 미술관자작나무숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約の際、人数追加や超過の際に追加料金が発生する場合があり、最大人数超過の際には入室できず払い戻しもできません。 また、ペンションもペット同伴の場合、入室を拒否しますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限されており、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式が禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。 予約したペンションではバーベキューが利用可能で、利用時間の制限はなく、各客室のプライベートテラスでご利用いただけます。 バーベキューのご利用をご希望の場合は、炭は個別にご用意し、火災にご注意ください。 暖炉も利用可能で薪は現場で購入できます。 カフェも運営されており、美術館の開館時間に利用でき、本、飲み物、美術館のアート商品が販売され、WiFiも提供されています。 駐車可能なスペースがあり、スタジオギャラリーではドリンク、Wi-Fi、図書が利用でき、美術館の全エリアは展示場や屋外スペースを無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加や超過の際に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションもペット同伴の場合、入室を拒否しますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限されており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式が禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "予約したペンションではバーベキューが利用可能で、利用時間の制限はなく、各客室のプライベートテラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための炭は提供されますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用をご希望の場合は、炭は個別にご用意し、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "暖炉の利用は可能ですか？",
            "answer": "暖炉も利用可能で薪は現場で購入できます。"
        },
        {
            "question": "カフェはどのように利用できますか？",
            "answer": "カフェも運営されており、美術館の開館時間に利用でき、本、飲み物、美術館のアート商品が販売され、WiFiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "スタジオギャラリーでは何が利用できますか？",
            "answer": "スタジオギャラリーではドリンク、Wi-Fi、図書が利用できます。"
        },
        {
            "question": "美術館のエリアは無料で利用できますか？",
            "answer": "美術館の全エリアは展示場や屋外スペースを無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 687
    }
}